如果sao uw篇爆死會否炒左小野學

刀劍咁好睇點會爆死呀

小野學被炒咪後咪冇野學囉
哈哈哈😄

唔洗如果 仲賣緊一萬 冇事

食老本